\usepackage{lastpage}
\usepackage{scrlayer-scrpage}  % header and footer for KOMA-Script
\clearscrheadfoot                 % deletes header/footer
\pagestyle{scrheadings}           % use following definitions for header/footer
% definitions/configuration for the header

\lohead[]{Universität Stuttgart \\ Physikalischen Praktikums II}	% 
\rohead[]{Gruppe: B17: Denis Dertli \& Volker Weißmann \\ \inserttitle}

%\cfoot{\pagemark}
\cfoot{$\si{S}$. $\thepage$ / $\pageref{LastPage}$}


\title{Mößbauer-Effekt}
\subtitle{Protokoll des Physikalischen Praktikums II}
\subject{Universität Stuttgart}
%\author{Verfasser: \begin{tabular}{lll}
%		Denis Dertli 		& (3220133) \\
%		Volker Weißmann & ()
%	\end{tabular} \\
\author{Verfasser: Denis Dertli (3220133) und Volker Weißmann (3245752)\\
	Gruppennummer: B17 \\
	Gruppen-E-Mail-Adresse: denis.dertli@gmail.com}
\date{	\begin{tabular}{lr}
		Versuchstag: & 20.05.2019 \\
		%Erstabgabe:  & 09.10.2017
		\end{tabular}}
\publishers{Assistent: Florian Christaller}
\makeatletter
\let\inserttitle\@title
\makeatother

